屌你老母新浪體育 搬龍門專家

山神再陷絕望！如今效力曼聯還是阿仙奴？ 12.02.2018

曼聯新王！山齊士一人carry全場 04.02.2018

為山神自廢武功！摩佬再遇世紀難題 01.02.2018

體育界新假期

報紙佬嬲無立場
其實咁咪幾好

曼聯新王！
全能到仆街！

新浪不嬲都係咁

新浪係咁on9
一個眼神一個動作一場波放大黎寫

下場又搵得返本說明書

仲易估過股市

嬴個篇係話佢一個carry隊波
咪即係話其他隊友做唔到野囉

所以三個篇都係山狗同曼聯唔夾

轉汰快過胡孟青